<resources>

    <string name="app_name">Android Sensor Engine</string>

    <!--Navigation Menu String Information-->
    <string name="preferences">Предпочтения</string>
    <string name="about">Около</string>
    <string name="credits">Кредиты</string>
    <string name="premium">премия</string>

    <!--Sensor Select String Information-->
    <string name="sensor_select">Выбор датчика</string>
    <string name="sound_button">Кнопка звука</string>
    <string name="temp_button">Кнопка температура</string>
    <string name="light_button">световая кнопка</string>
    <string name="ram_button">кнопка оперативной памяти</string>
    <string name="battery_button">кнопка батареи</string>
    <string name="speed_button">кнопка скорости</string>
    <string name="humidity_button">Кнопка влажности</string>
    <string name="pressure_button">Кнопка давления</string>
    <string name="walk_button">Кнопка ходьбы</string>
    <string name="ham_icon_black">черная кнопка</string>
    <string name="ham_icon_white">белая кнопка</string>
    <string name="unsupported_sensor">Ваше устройство не поддерживает этот датчик</string>

    <!--Individual Sensor Activity String Information-->
    <string name="sound_sensor">Звуковой датчик</string>
    <string name="sensitivity">чувствительность</string>
    <string name="decibels">децибелы</string>
    <string name="db">0 dB</string>
    <string name="sound">Звук</string>
    <string name="sound_logo">Звук Логотип</string>
    <string name="sound_permission_denied">Пожалуйста, позвольте разрешению микрофона использовать этот датчик</string>

    <string name="lux_sensor">Световой датчик</string>
    <string name="luminosity">светимость</string>
    <string name="lux">Lux</string>

    <string name="phone_temp_sensor">Температура воздуха</string>
    <string name="temperature">степени</string>
    <string name="C">C</string>
    <string name="temperature_measurement">Единица измерения</string>
    <string name="temperature_measurement2">Единица измерения</string>
    <string name="Celsius">Celsius</string>
    <string name="Fahrenheit">Фаренгейт</string>
    <string name="Kelvin">кельвин</string>
    <string name="not_available">N/A</string>

    <string name="ram_sensor">Датчик плунжера</string>
    <string name="ram">имеется в наличии</string>
    <string name="MB">MB</string>

    <string name="battery_sensor">Тепло батареи</string>
    <string name="battery">температура</string>
    <string name="Percent">%</string>

    <string name="accelerometer_sensor">акселерометр</string>
    <string name="accelerometer">скорость</string>
    <string name="mph">mph</string>
    <string name="speed_measurement">Единица измерения скорости</string>
    <string name="location_permission_denied">Пожалуйста, позвольте разрешению местоположения использовать этот датчик</string>

    <string name="humidity_sensor">Водяной пар</string>
    <string name="humidity">Относительная влажность</string>

    <string name="pressure_sensor">Атмосферное давление</string>
    <string name="level">уровень</string>

    <string name="walk_sensor">Счетчик шагов</string>
    <string name="steps">Предпринятые шаги</string>

    <string name="sound_anim"></string>
    <string name="temp_anim"></string>
    <string name="light_anim"></string>
    <string name="ram_anim"></string>
    <string name="battery_anim"></string>
    <string name="speed_anim"></string>
    <string name="humidity_anim"></string>
    <string name="pressure_anim"></string>
    <string name="walk_anim"></string>

    <string name="speed_pref"></string>

    <!--Popup Info-->
    <string name="sound_desc_1">Этот датчик измеряет пространственную звуковую информацию вокруг вас. Ваше устройство использует микрофон, чтобы сделать эту работу. Звуковая информация затем преобразуется в децибелы (дБ).</string>
    <string name="sound_desc_2">Децибел - это логарифмическая единица измерения, используемая для измерения громкости звука. Находитесь ли вы близко или далеко от источника звука, вы можете использовать это, чтобы понять, насколько интенсивен звук. Обратите внимание, что для микрофонов Android ограничение не должно превышать 90 дБ!</string>
    <string name="temp_desc_1">Датчик температуры воздуха использует аппаратное обеспечение вашего телефона для определения температуры окружающей среды, в которой вы находитесь. Это будет работать где угодно, даже без подключения к интернет-источнику!</string>
    <string name="temp_desc_2">Примеры использования включают в себя определение того, охлаждается ли ваш дом должным образом, показания промышленного помещения / шкафа и определение температуры наружного воздуха в автономном режиме. Пожалуйста, обратите внимание, что эти показания могут быть незначительными, поскольку ваш смартфон может нагреваться вблизи датчика оборудования! Чехлы для смартфонов также могут учитывать более высокие выходные данные!</string>
    <string name="light_desc_1">Этот датчик не требует калибровки или модификации для интерпретации световых данных. Он измеряет люкс (свет) с любого расстояния и возвращает вам его интенсивность.</string>
    <string name="light_desc_2">Значения люкса будут сильно отличаться в зависимости от информации об окружающем свете, которую поглощает ваш смартфон. Ваша гостиная может измерять где-нибудь от 1 до 150 с несколькими источниками света. Переход в хорошо освещенный офис или шоу-рум может иметь чтение 500 люкс! Выйдите на улицу, и это может подскочить до 25 000! Этот датчик может быть полезен для планирования помещений и помещений в соответствии с определенными стандартами освещения.</string>
    <string name="battery_desc_1">Этот датчик похож на датчик температуры воздуха. Это обеспечивает простой способ оценить, насколько горячо ваше устройство в любой момент времени.</string>
    <string name="battery_desc_2">Если ваше устройство слишком горячее, вы можете уменьшить яркость экрана, отключиться от Wi-Fi / данных или закрыть запущенную игру. Вы также можете использовать вентилятор или прохладный воздух для понижения температуры батареи. Температура окружающей среды оказывает большое влияние на температуру аккумулятора вашего устройства!</string>
    <string name="humidity_desc_1">Этот датчик рассчитывает относительную влажность вокруг вас без использования Wi-Fi или данных. Эта информация предоставляется вам в виде необработанных данных.</string>
    <string name="humidity_desc_2">Влажность - это количество водяного пара, находящегося в воздухе. Значение 100% означает, что воздух полностью насыщен водой и не может больше удерживаться. Облака образуются при этом проценте! Хотя температура тоже выше в результате. Низкие значения могут заставить нас чувствовать себя круче, чем фактическая температура и уступают место сухому воздуху, который, в свою очередь, помогает испарять пот!</string>
    <string name="pressure_desc_1">Барометрическое давление (также известное как атмосферное давление) - это сила, которую атмосфера оказывает в любой заданной точке. Вы можете думать об этом как о весе воздуха.</string>
    <string name="pressure_desc_2">Этот датчик полезен по ряду причин. Снижение давления связано с увеличением количества головных болей, болей в суставах и снижением артериального давления! Это также может быть использовано для общего прогнозирования погоды: повышение давления может означать улучшение погоды, в то время как падение давления может означать наступающую погоду. Это значение будет зависеть от высоты и уровня влажности.</string>
    <string name="ram_desc_1">RAM (Random Access Memory) постоянно потребляется и используется для каждого мобильного устройства. Этот датчик измеряет объем памяти, доступный в настоящее время в вашей системе.</string>
    <string name="ram_desc_2">Этот датчик предназначен для тех, кому интересно, сколько оперативной памяти используется системой. Часть оперативной памяти всегда используется из-за того, что операционная система Android обеспечивает работу телефона по мере использования. Чем больше оперативной памяти доступно вашему устройству, тем больше приложений может работать в фоновом режиме!</string>
    <string name="speed_desc_1">Датчик акселерометра - удобный инструмент для определения вашей скорости на выходе. Это работает путем сбора данных GPS на основе вашего местоположения и преобразования вашей скорости в осязаемое число.</string>
    <string name="speed_desc_2">Некоторые сценарии использования включают отслеживание точности скорости автомобиля и определение максимальной скорости движения. Обратите внимание, что, поскольку это точно так же, как ваше подключение к Wi-Fi / данных, датчик может быть или не быть настолько точным, как это могло бы быть!</string>
    <string name="step_desc_1">Счетчик шагов - это простой инструмент для подсчета количества шагов, которые вы предприняли в любой момент времени.</string>
    <string name="notification_alerts">Оповещения</string>
    <string name="title_activity_settings">настройки</string>
    <string name="channel_name_air_temp">Уведомления о температуре воздуха</string>
    <string name="channel_name_speed">Акселерометр Уведомления</string>
    <string name="channel_name_battery">Уведомления о нагреве батареи</string>
    <string name="channel_name_pressure">Уведомления о давлении</string>
    <string name="channel_name_humidity">Уведомления о влажности</string>
    <string name="notify_air">Сообщите мне, когда температура воздуха</string>
    <string name="notify_battery">Сообщите мне, когда температура батареи</string>
    <string name="notify_speed">Сообщите мне, когда акселерометр достигает</string>
    <string name="notify_pressure">Сообщите мне, когда давление</string>
    <string name="notify_humidity">Сообщите мне, когда влажность</string>
    <string name="notify_air_message">Температура окружающего воздуха достигла</string>
    <string name="notify_battery_message">Аккумулятор вашего устройства достиг</string>
    <string name="notify_speed_message">Ваша скорость достигла</string>
    <string name="notify_pressure_message">Атмосферное давление достигло</string>
    <string name="notify_humidity_message">Относительная влажность достигла</string>
    <string name="pin_shortcut_title">Быстрый доступ к датчику</string>
    <string name="pin_shortut_message">Вы можете закрепить любой датчик на главном экране, долгое нажатие на значок</string>


</resources>